不要你離開 回憶劃不開

欠你的寵愛 我在等待重來

屌你老母